Dans un collège, les enfants ont le choix d'étudier 3 langues pour la langue vivante 2~: italien,
allemand ou espagnol.
En 5\ieme{}A, il y a 25 élèves. Parmi ces élèves 12 ont choisi espagnol, 6 allemand et les autres italien.
En 5\ieme{}B, 13 élèves ont choisi espagnol et 5 élèves allemand.
Dans ces deux classes, 12 élèves ont choisi italien.
\begin{enumerate}
  \item Présenter ces données dans un tableau à double entrée.
  \item Imaginer deux questions qu'on pourrait poser à propos des cases vides de ce tableau.
  \item Compléter les cases vides du tableau.
\end{enumerate}